得罪講句 咁大壇野開個集中帖係好反智

唔識講 不解釋